大家係咪原諒保錡啦？

其實佢都係on9啫 ERROR都係四位一體好
三係完美數字 唔想再見到條pk

事隔幾個月 佢件事好似已經無咩大不了

佢班隊友又咁撐佢
睇到我好感動
一世人兩兄弟 有你有我

搵人入嚟鬧醒我啦

基於尋日嘅表現我已經原諒左

又提佢幫佢谷人氣

扮冷凍人條橋唔知邊個諗
佢哋肯自嘲係醒目嘅

隔日就見到新post係講佢

雪多排再講

我ig都未follow返佢
但見大家好似開始唔鬧佢
想問下啫

技術性冰凍
佢手頭上工作都未完

講真error 4-1=0
有d野錯左肯做死狗既
咪原諒佢囉

大撚把幸福賓周成日食女
好似呀deep咁 唔通你又開post屌9佢咩

全香港得連登討論呢條友
冇人理就唔會紅㗎啦

本身冇特別留意佢嘅私生活但作為藝人肯自嘲係respect嘅

又好似係

真係好似
明明不嬲都笑佢似
係出事個排唔佢佢發咩脾氣 係咁講粗口鬧笑佢啲人

睇嚟大家都原諒左佢
睇有佢嘅節目都無問題

你無做錯到。。雞始終都係雞

其實呢句野間唔中講還好 佢成日講 其實會好老套同尷尬

我覺得好笑喎
快呑轟佢都成日講啦

有雪過咩

你地黃viu唔做野，你可以點？學啲酒吧佬絕食

咁醜
原諒狂野空姐都唔會原諒poki
仲醜化八兩金

原諒左了，見佢班兄弟咁撐佢，希望佢今次好好改過，唔好再屌fans，pk知你會mom Po 要好好珍惜兄弟同fans

我覺得保錡見唔到呢個post

冇怪過佢

Viu一啲都唔黃 唔好誤會
絕食只會對阿媽有用

仆街就梗架啦佢
但係另外3個兄弟真係好為佢
ERROR少左其中一個都硬係爭啲野咁
雪多排希望反省下 諗下黎緊要點做返好啦

本身係咪fans先

MK本性難移

如果193 幫佢求情, 我就原諒佢

都鍾意睇error啲節目 算係193fans 唔算係poki fans
可能因為我係絲唔妒忌佢有女食

其實食女都事少
反而係最大問題係開LIVE屌觀眾姐

原諒了，睇返error遊就知冇佢會好悶

講真條撚樣係幾好笑
我又唔介意比次機會佢

true

同埋佢班9upper fans

花姐叫大家原諒保錡

我係絲 我想比佢食

佢邊到善良先

已原諒poki, error4為一體先好睇

佢哋兄弟都表晒態話我們不碎
咪比個機會佢改囉

食女其實真係好小事

依家只要係CCTVB對家殺人犯都變聖人啦

日久見人心

做男人最緊要有氣勢

毒撚最忌恨

但連登最多毒撚(包括我